光復元朗，刻不容緩！

我地俾班鄉親蝦到上心口 元朗啲後生仔下次仲點敢出黎幫手
暫定8月4光復元朗好無

中共就係想你人民打人民

班鄉親追住我地自己人黎打 點忍

對準中聯辦啦

鄉黑係狗

唔洗光復，搞佢地祖墳最實際

唔好比黑警轉移焦點，到時黑警兩邊都拉，得益只有政府。

唔齊人點一齊搞

如果入左大灣區你估佢地仲有無丁權

支持送哂班生番上大陸

G持

推

但係覆卓會變成同黑社會火併，，焦點變左第二樣野

Tvb 28號根本無人遊行都on9

元朗啲鄉親同黑警合作哂就唔撚理

幾時組團去元朗打黑

收爹啦P牌仔

幫手推po

元朗係重要嘅支線

我地要立即回返應牛屎佬，教育牛屎佬，劍指圍村祠堂

下次遊行又有元朗人俾人打嘅話 係咪代表以後遊行元朗人唔洗出